* Ліцензія GPLv3+. Використовуйте, дивіться, змінюйте та діліться; з усім.
* Виберіть файли для завантаження.
* Переміщення файлів під час завантаження.
* Автоматичне переміщення завантажених файлів в іншу папку або зовнішній диск.
* Потокові файли з послідовним завантаженням.
* Android TV.
* Матеріальний дизайн, темна та чорна тема та інтерфейс планшета.
* Настроювані налаштування мережі, акумулятора, інтерфейсу користувача тощо.
* 35+ перекладів.
* Планування.
* Автоматичне завантаження з менеджером Atom/RSS.
* Створюйте торренти з великою кількістю файлів.
* HTTP\S і магнітні посилання.
* DHT, PeX, шифрування, LSD, UPnP, NAT*PMP, µTP.
* IP-фільтрація (eMule dat і PeerGuardian).
* Підтримує проксі-сервер для трекерів і однорангових пристроїв.
* На основі libtorrent4j.
* І більше.
